平水相逢

仲有無巴打記得呢個網 好有回憶

想搵返啲gba game 黎玩返

係 gba game係電腦玩

收左皮冇驚丹